明日花綺羅想洗白從良轉型 自曝盼成為「女版木村拓哉」！

日本AV天后明日花綺羅（明日花キララ），擁有精緻臉蛋與不科學的35F火辣身材，今年2月正式宣布引退，結束10年的AV女優生涯後，更簽約新公司進軍時尚界洗白，從良轉型成功跨足女性時尚圈，同時擁有自己的服裝品牌。明日花綺羅近日登上日本重量級FLASH（フラッシュ）雜誌封面，並拍攝性感寫真，舉手投足間對她來說易如反掌。

她曾被美容整形診所發表「想要的臉孔排名」中第一名，地位獲傳媒封為「令和飯島愛」，然而明日花綺羅接受訪問時卻笑說，自己比較希望是「女版木村拓哉」般獨一無二的存在，同時也向美國名模艾米麗·拉塔科夫斯基（Emily Ratajkowski）看齊。

日前明日花綺羅一如往常分享穿著性感內衣的美照，大露美乳和修長美腿，上傳後疑似因為尺度太辛辣立刻「被消失」，明日花綺羅相當傻眼嚇了一跳，不懂照片遭到刪除的原因。而她在引退後私生活依舊精彩，先前被雜誌拍到和鮮肉聚會，事後還被對方撿屍，也疑似和放浪兄弟主唱SHOKICHI祕戀，感情世界讓人好奇。

▲日本AV天后明日花綺羅從良轉型成功。（圖／翻攝自明日花綺羅IG）

▲▼明日花綺羅今（2號）成為Flash雜誌封面人物。（圖／翻攝自明日花綺羅IG）

▲明日花綺羅盼成為「女版木村拓哉」。（圖／翻攝自明日花綺羅IG）

▲明日花綺羅擁有精緻臉蛋與火辣身材。（圖／翻攝自IG）

而家去到Version幾?

假㗎啲奶！！！

樣都變埋 從咩良呀

Version 0.0係點？

明日花 對腳已開~~

明日花 對退已開？

好正 眼神同叫聲楚楚可憐咁

明日花做到既野 深田都做到

深田詠美完全唔撚掂喎師兄

佢着衫好睇過唔着衫
石頭奶仲勁過石堅

深田都成日新version

淫婦點從良
有錢佬搵老婆都唔要佢啦
一係學小澤咁去菲律賓開間色情吧

兩條廢柴音都對唔準唔好衝出黎柒

整容

就算係整都想屌

靠av都紅唔到
熄影反而想紅過木村？

整容整得靚冇所謂
打假波真係接受唔到